大家可唔可以對準槍頭一致向外呀

先利申一直以黎冇開個POST，但睇到依家連登既風氣真係忍唔住出聲
琴日有幾個個樣得中一既細路比人捉左，今朝一起身熱門得啲互屌POST同埋我朋友個朋友點講
我屌曬你地老母啦，你對唔對得住4個月黎付出左好多既義士呀，咁得閒係度互屌不如同同身邊既人解釋同做多啲文宣啦
比你試下諗下勇武做完野上連登見到個個都係屌勇武點諗呀，比我都心淡啦
說好既不割呢？勇武手足幫我地上前線，如果佢地真係有錯咪我地幫佢做文宣，點都唔割
一個隊伍點都有分前線同支援，勇武幫我地上前線，我地就幫支援佢地，而唔係乜乜我朋友個朋友話點點點，而係同你個朋友同朋友解釋點解要咁做

最後都係重申：五大訴求缺一不可